你地養雪橇會唔會長開冷氣比佢

開個爐比佢

夏天係咪唔出街？

其實唔撚洗

唔撚洗 會臭架喎

你有冇養雪撬㗎
雪橇本身浸味係唔臭個喎
同埋佢哋本身都係會自己keep住清潔自己

想養 睇緊

想熱撚死佢咩 唔開

好多仆街開個風扇算尻數

邊到等
香港好似唔多BREEDER